一人n款最喜愛既女仔穿搭

睇下你地鐘意咩

襯衫 赤足

一人一款最討厭既女仔穿搭

圖呢

型得嚟又有啲女人味

冬天：衛衣長褲
夏天：tee短褲
正式場合：連身裙

成隻雞咁

Rugby褲排球褲

短裙+黑絲

睇人啦 例如本身唔係身材修長就咪著長裙咁囉

絕對領域

黑絲😂

屌問黎都無謂
連登仔：唔著

痴撚線，咁都成隻雞咁

唔着衫唔着褲

緊身褲

簡約

另一個po先有人話唔鐘意寬腳褲

褸屌裙

連登仔logic：黑絲，摟屌裙，波袋